［721 元朗恐襲］七名白衣人被告今上庭 四名獲准保釋

#區域法院第二十七庭 #721元朗 #同場加映 #721唔見人 #白衣恐襲
#郭偉健法官
#提訊

D1 王志榮（54歲）
D2 黃英傑（48歲）
D3 林觀良（48歲）
D4 林啟明（43歲）
D5 鄧懷琛（60歲）
D6 吳偉南「飛天南」（57歲）

案情摘要：
//首4名被告同被控一項暴動罪，鄧及吳同被控另一項暴動罪。鄧被控兩項、其餘5人被控一項串謀而有意圖傷人罪。控罪稱他們7月21及22日在港鐵元朗站、朗和路及元朗站一帶、元朗站及形點I一帶暴動，並意圖使他人身體受嚴重傷害。//
（摘自《明報》2019.12.19）

控方申請DCCC888/2019 與 DCCC11/2020合併處理

法官批准，案件合併後將共有7名被告

D1 王志榮（54歲）
D2 黃英傑（48歲）
D3 林觀良（48歲）
D4 林啟明（43歲）
D5 鄧懷琛（60歲）
D6 吳偉南「飛天南」（57歲）
D7 鄧英斌（61歲）

D1以原有條件繼續保釋
D2以原有條件繼續保釋
D3正在還押，沒有保釋申請
D4正在還押，沒有保釋申請
D5沒有律師代表，以原有條件繼續保釋
D6以原有條件繼續保釋
D7以原有條件繼續保釋

押後至6月9日下午2時半區域法院提訊

嗰晚起碼三百個以上

暴動罪可以保釋？

得6個

恐襲都有得保釋

有好多手足都告緊暴動 可以保釋